[大審批日] 人無人覺得香港即將淪陷好興奮？

引用緊急法，蒙面法已經唔重要。

林鄭可以直接抄李嘉誠家。

林鄭可以要求18歲處女服侍黑警。

林鄭可以重新通過送中條例。

我真係好興奮。

真正的攬炒即將來臨。

延伸閱讀，津巴布韋黑歷史、委內瑞拉內戰。

以上都係獨裁政府的結果，醫生律師工程師都要做雞去養家，男殺女姦，一語成讖。

超興奮呀呀呀呀呀呀呀呀

來吧

攬炒啦大家

樓主興奮到字都打錯

津巴布韋本身是一個礦產資源豐富，土地肥沃的國家，曾經的經濟實力僅次於南非。1980年津巴布韋獨立，政府同時發行了第一代津巴布韋元，貨幣代碼是ZWD。最開始津巴布韋元甚至比美元還值錢，當時津巴布韋元與美元匯率為1:1.47。當然，這並不是津巴布韋元的真實價值，隨着時間流逝，津巴布韋元不斷貶值。
隨着2000年總統穆加貝推行激進的土地改革，強行沒收白人農場主的土地，津巴布韋經濟一蹶不振，津巴布韋元也開始了急劇貶值之路。到2006年時，在黑市上一百萬津巴布韋元才能兌換1英鎊。

原文網址：

一個國家，兩個總統 委內瑞拉又怎麼了？
國際貨幣基金預測，委內瑞拉通貨膨脹率恐怕2019年達1000萬%，超過300萬人活不下去，不得不出逃。現在，這個國家竟然出現了兩個總統，委內瑞拉究竟發生什麼事？

推一下

推呀

你去住宅區睇下
班人仲無知覺

有生之年, 見証大時代

我無樓無車無股票, 表示十分正

大審判日